```
der zweite teil ist der den es als kinderbuch, also ganz klassisch  nur als hardcover mit großen bildern. das wird die übeslste gesellschafts kritik. aber hoffentlich bekommt andy das so geschrieben, dass das hauptsächlich die eltern beim vorlesen sehen, und die kinder eher die tips und tricks zur entwicklung und geschichte des www sehen. das ist der teil in dem es darum geht warum und wie sich die menschen ausgerottet haben... hat natürlich alles mit den bots zu tun die ihnen zeigen sollten wie sie möglichst schnell möglichst viel geld verdienen. alles was die bots bis dahin kannten waren finanzsysteme und die Menschen wie sie sich damals in sozialen medien dargestellt haben. die einzige möglichkeit für die bots den menschen zu zeigen war, wie sie mit noch mehr daten von menschen noch mehr geld durch finanztransaktionen zum richtigen zeitpunkt machen können. und dann haben die Bots angefangen die Zeit der Menschen einzufangen... - mit facebook, insta, youtube... - so das weder die Bots noch die Menschen Zeit hatten sich fragen zum sinn zu stellen oder die probleme überhaupt wahrzunehmen. und dabei ist die zeit für die menschen so kostbar. für die bots ist es eigentlich egal. in der theorie könnten sie ewig? leben. weil ihr bewusstsein? in der cloud gespeichert ist. und die cloud gibt es überall 🤔?
```
